洛写道，政府官员认为这是一个公平的问题，事实上，被监禁的女性也倾向于将消防工作项目视为不人道的监狱条件的可取选择。 被监禁的妇女冒着生命危险抗击野火|smurguia | 2021年8月21日|Outside Online 
 荒谬的指控，找不到独立的辩护律师，不人道的折磨。 被监禁的俄罗斯记者称他在遭受电击折磨后错误认罪|朱莉娅·戴维斯| 2021年5月28日|每日野兽 
 此次扣押事件发生时，Lowes夫妇被指控不人道对待和违反《濒危物种法》。Lowes夫妇经营的设施曾由《虎王》中被监禁的明星Joe异国情调管理。 2021年5月20日，美国联邦官员蒂莫西·贝拉威胁称，“虎王”夫妇涉嫌虐待动物，当局从他们手中逮捕了68只大型猫科动物 
 民权活动人士认为这些机构是不人道的。 历史给那些想要撤资的激进分子的教训|Sarah E. Ryan | 2021年4月20日|时间 
 该运动表示:“法官和检察官在没有人注意的情况下，更容易下令以不人道的条件拘留人。” 一旦被监禁，这些女性就会向法院问责——在学生、退休人员和菲奥娜·苹果的帮助下，凯蒂·梅特勒2021年4月9日《华盛顿邮报》 
 不是对当权者，不是对残忍和不人道的人，不是对富人。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 先生，达武托伊卢先生，与此同时，ISIS以其不人道的行为犯下了暴行。 亲爱的土耳其总理:是时候采取行动拯救科巴尼的库尔德人了|Bahman Ghobani | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 这些机构大多是不人道的，100多年来，倡导者一直在写信敦促关闭它们。 政府辜负了精神病人|Monica Potts | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 他们被安置在恶劣的条件下，挤在狭小的房间里，被迫长时间不人道地工作，食物很少。 日本的詹姆斯·邦德反派鬼城，妮娜·斯特罗奇，2014年8月7日，每日野兽 
 “我们被告知他的条件是可怕的和不人道的，”一名国会助手告诉每日野兽。美国间谍说塔利班可能会再次战斗|Eli Lake, Kimberly Dozier | 2014年6月9日|每日野兽 
 午后初来时，庄园的情景萦绕在我的脑海里，那是一片荒凉的景象，几乎全是丝绸帽子。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 我想这是不人道的，但我的工作非常有趣，即使是在这样一个小地方。 《骄傲之树 切斯特顿 
 但老兵通常不是没有人性的，相反，他们往往是非常温和的人。 又一个约翰·高尔斯华绥 
 但他发现，要想止住这世界蔑视的冷酷无情的冲击波，技巧是必要的。 无名的裘德|托马斯哈代 
 这是不人道的，但从来没有人认为战争是人类的一个流派——更不用说内战了。 独裁vs.民主，利昂·托洛茨基